六合彩反了 六合彩反了 六合彩反了

因為好重要所以要講3次

1234710

冇5689（唔要陸捌玖）

20幾注都有得中夠膽死

反了反了

突破盲腸

唔知個廿幾人去攞錢嘅時候會唔會被失蹤？

馬會係咪想破產

做馬做到咁出面

馬會玩命助你移民

23.5注中 我諗佢地當初係亂填

23.5注中

點解偏偏中個個唔係我